未食過豬肉既回教佬，點樣知道自己食左豬肉？

有條回教佬食雜錦炒麵走豬，但個伙計落漏單，
之後個回教佬食到豬肉發晒脾氣。
問題係，既然個回教佬未食過豬肉，
咁一大盤野佢真係分到邊d 係豬肉？

因為對上一次都係果個伙計同佢落單

回教徒係唔會去無認證過既餐廳食飯⋯

你未食過駝鳥肉，點知pie & tart個駝鳥肉批入面個D真係駝鳥肉？

on9
咬落去隻豬會嗌痛

咁對上一次點樣知道自己食左豬肉？

雜錦炒麵好似有火腿，火腿好似都係豬肉整架

因為佢哋唔食同類，所以識得分

食開羊牛，一食口感味道啊同都知係豬肉啦

因為對上一次既再上一次都係果個伙計同佢落單

咁對上一次既再上一次點樣知道自己食左豬肉？

咁未食過屎既人點知自己食左屎

不過 日日禱告的我 覺得被玩通